畢左業渾渾噩噩左幾年想讀返書

中六grad 無全2
做左幾年野
讀返書好無 望唔到將來

要揀啱科 揀錯科要比錢又浪費幾年 要小心謹慎

想問下係咪一定要fd hd degree 咁上

最少hd吧 有行業前景咪讀埋top up